IOS既漫畫APP

早幾年前就用布卡，漫畫人
但漫畫人吾知點解全部屏蔽搞到咩都無得睇
然後就一直長期用Web版睇不過走位太勁...
跪求巴絲推薦，Load得快就可以

你去左旅行？

WEBTOON